{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 호텔 엘본쓰"
    },
    "text": "チェックインは16時で、チェックアウトは11時です。 アーリーチェックインまたはレイトチェックアウト時には1時間当たり10,000ウォンの追加料金が加算され、最大2時間まで可能です。 追加料金は人数に応じて課金されます。 定員は2名で、最大4名まで可能で、24ヶ月未満のお子様は無料で宿泊できます。 ただし、追加人数がいる場合は事前申請と決済が必要です。 客室内では禁煙が原則であり、喫煙する場合は罰金20万ウォンが科せられます。 また、喫煙による追加清掃費用も別途請求されます。 喫煙は建物内でも禁止されていますし、火災感知器が作動するよう禁煙をお願いします。 お客様は個人火器を使った調理はできず、強い匂いがする食べ物以外の調理は可能です。 食器類は客室に備えられていますので、ご利用の上、ご使用後は洗浄してください。 分別収集は案内された場所で直接行ってください。食器類が洗浄されていない場合は別途清掃費用が請求されることがあります。 また、キャンセル規定に基づき、入室日を基準にキャンセル時のキャンセル料が請求されます。 ペット同伴の場合は、10キロ以下の2匹まで可能であり、追加料金15,000ウォンが1匹当たり付いており、事前申し込みが必須です。 同伴客が事前申請なしに入退室後に確認されると、退室措置と料金請求が可能であり、払い戻しはできません。 愛犬同伴の際はペットチケットを必ず守らなければならず、廊下やエレベーターでは愛犬を抱いて移動しなければなりません。 吠えがひどかったりマーキングがひどいペットは入室不可能であり、その他の行動によって発生する用品及び客室破損に対する修理費全額を請求することができ、修理が必要で客室を販売できない場合には弁償を要求することもあります。 駐車場は建物内で有料で運営され、利用可能な車両は長さが5,205mm以下、幅が2,100mm以下、高さが1,900mm以下、重量が2,300kg以下の車両です。 カーニバル、スターレックスなどの大型車種とテスラは利用できず、周辺の公共駐車場を利用しなければなりません。 電子機器には電気レンジ、システムエアコン、ネットフリックス(個人アカウント)、ヘアドライヤーが備えられています。 また、基本品目としては洗面用具としてシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、洗顔料、歯磨き粉が提供され、食器類としては4人前の食器セット、スプーン、調理器具などが完備されています。 水は2本ずつ提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、可能です。ただし、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が加算され、最大2時間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何人分ですか？",
            "answer": "追加料金は人数に応じて課金されます。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "定員は2名で、最大4名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "24ヶ月未満のお子様は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "24ヶ月未満のお子様は無料で宿泊できます。ただし、追加人数がいる場合は事前申請と決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が原則であり、喫煙する場合は罰金20万ウォンが科せられます。また、喫煙による追加清掃費用も別途請求されます。喫煙は建物内でも禁止されていますし、火災感知器が作動するよう禁煙をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "お客様は個人火器を使った調理はできず、強い匂いがする食べ物以外の調理は可能です。食器類は客室に備えられていますので、ご利用の上、ご使用後は洗浄してください。分別収集は案内された場所で直接行ってください。食器類が洗浄されていない場合は別途清掃費用が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金について教えてください。",
            "answer": "キャンセル規定に基づき、入室日を基準にキャンセル時のキャンセル料が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、10キロ以下の2匹まで可能であり、追加料金15,000ウォンが1匹当たり付いており、事前申し込みが必須です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "同伴客が事前申請なしに入退室後に確認されると、退室措置と料金請求が可能であり、払い戻しはできません。愛犬同伴の際はペットチケットを必ず守らなければならず、廊下やエレベーターでは愛犬を抱いて移動しなければなりません。吠えがひどかったりマーキングがひどいペットは入室不可能であり、その他の行動によって発生する用品及び客室破損に対する修理費全額を請求することができ、修理が必要で客室を販売できない場合には弁償を要求することもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用条件を教えてください。",
            "answer": "駐車場は建物内で有料で運営され、利用可能な車両は長さが5,205mm以下、幅が2,100mm以下、高さが1,900mm以下、重量が2,300kg以下の車両です。カーニバル、スターレックスなどの大型車種とテスラは利用できず、周辺の公共駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような電子機器が備えられていますか？",
            "answer": "電子機器には電気レンジ、システムエアコン、ネットフリックス(個人アカウント)、ヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような基本品目が提供されていますか？",
            "answer": "基本品目としては洗面用具としてシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、洗顔料、歯磨き粉が提供され、食器類としては4人前の食器セット、スプーン、調理器具などが完備されています。水は2本ずつ提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 766,
        "QA": 924
    }
}